面神，雲神，打神，貓神入一入

你地係咪入左熊
想走貨之後跟你

我買哂正股

等5g夢來臨

自己睇牛3

兩樣野加乘我隻股保守估計應該會升500%

49歲(破產)呢？
好掛住佢

1800，等緊上12蚊

轉黎我個隻啦

正野

我唸通啦
中通死撚左 佢就少左個勁敵

之後咩事大家估到啦

你1800最低位入又唔揸實，傻豬，你轉返過黎啦，我唔會同連燈仔一般見識當你係燈神

麵仔= 2342 打哥=1800 雲神=486 老貓=1478
自己揀隻

打哥又話1800業績後好快見9蚊
點解仲未見
利申入左幾手

麵哥隻939 call放左未 ?

跟左麵哥牛三 正啊喂👍

歪魚嘻呀

屌

睇吓連燈手足幾關心你哋

痴撚線
睇下邊隻跑出

我個隻只會贏不會輸

咁樣寫一寫我又睇到啲嘢

嘩 好多神喻

你個tg group點呀

好精彩

you here

有無post當日個價，可以遲D睇燈力

你哋幾個自己報一報價啦 最好有圖

打神垃圾黎 都上左位？